禿鷹冇得去聯合國度做啦

點解你哋要咁做

借post，麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

恭喜埃及

你哋仲笑佢？

感人

有能者居之 無計

聯合國無做錯到

估唔到
之前見UN個咩咩人權委員會都係獨裁國
以為UN都係得啖笑
今次算做返件好事

恭喜晒埃及

你哋冇做錯

埃及或成大贏家

成功瓦解中共套取國際執法人員資料

唔知簽果d petition 係咪真係有d 用

以為自己好醒？
其實係國際認証豬頭炳

感恩

我地今晚開香檳

俾返個安慰獎佢，做大灣區清潔部隊大隊長啦…

英文差

抵你啦

返黎香港新義安做住先

陰公豬

手足好波

yes, yes, yes..............push

巴打都算有良心

可能派佢返香港選特首

你哋冇做錯.jpg

I can’t find the right word

何以...
何解...
Arrr...
我要斬死你班連登仔！！！

表示遺憾未

咁佢真係唔掂呀嘛

乜你咁唔爭氣架

大灣區好多職位 東家唔打打西家
#共享大灣區繁榮

熱烈慶賀

美國佬一出手就收皮

抵喇

抵死

苦中終於有1⃣️單開心嘢

你地無做錯到

唔好意思借黎一推
［緊急］推推推！倫敦手足出黎幫手

不過聯合國都係要執柒左佢

世界情勢看風使𢃇
祝港共敗如山倒

禿英，你有咩資格做呀

利物浦之力

佢唔好彩，啱啱克驚搞到咁大鑊先去面試

多謝鄧丙強助攻🤣🤣🤣

落選

抵死

同樓上押韻

走狗烹！

恭喜
遲下共享大灣區榮譽

UN你地冇做錯到

係真就好波

Yeah!!!

除左恭喜，我冇野講

小鳳姐出場

11月24日 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Egypt

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

你地無做做錯到

我信有。
我哋冇簽錯到！

奴偉聰呢

法老王

太好啦 希望有更多骨牌效應

finally

抵撚死。返大灣區做啦

咁慘啊 咁番大灣區做囉

返大灣區啦屌

有請小鳳姐

好慘

大灣區咪幾好

禿鷹係警暴始作俑者，人權法制裁應該要有佢份

推

有後台撐，無料、無能力，你都係爛命一條你係香港管到3萬爛仔黑警、嚇到7百萬人，出到去垃圾始終係垃圾